# نرم افزار سازمان بهزيستي
به کمک اين نرم افزار کارمند به راحتي قادر به و به صورت سيستماتيک ثبت مددجو جديد و مرکز تحت پوشش جديد و صدور نامه درخواست غربالگري است.
## ويژگي هاي کليدي نرم افزار سازمان بهزيستي
* افزايش سرعت در امر جستجو و ذخيره اطلاعات
* صرف جويي در مصرف کاغذ

## تحليل و طراحي پروژه

* در ابتدا به بررسي چند عملکرد اصلي نرم افزار در قالب سناريو ثبت مددجو و مراکز تحت پوشش بهزيستي ودرخواست غربالگري پرداختيم.
* [نيازمندي هاي پروژه](documentation/REQUIREMENTS.md)


## فازهاي توسعه پروژه
1. صفحه ليست مددجويان
2. صفحه ثبتنام مددجو
3. صفحه ورود کارمند
4. صفحه ليست مراکزتحت پوشش
5. صفحه ثبت غربالگري
6. صفحه افزودن مرکز تحت پوشش جديد

7. مجموعه صفحه هاي پيام ها (مانند صفحه ??? يا صفحات با قابليت تغيير محتوا)


## توسعه دهندگان
|نام و نام خانوادگي|   ID     |
|:----------------:|:--------:|
|  faezeDavarzani  | @faezeD  |
|  khaterehRiahi   | @khaterhR|

